聽日去見工

但請假一日要醫生紙
如果請一日話自己生理痛無睇到醫生係咪唔可信

可唔可信都要醫生紙架

好撚灰 一日都要醫生紙

咁你咪請AL, 事假lo

事假係咩藉口先 因為份工九月新約都無得扣AL

乜事

原因:私人理由

其實全世界都知你請假去見工, 就算你病假都係

公司規矩係咁，你只可以跟
你唔遞醫生紙咪當你曠工